係百佳同HKTV mall唔join yuu定yuu唔侵佢地

有冇消息人士

Yuu係全部牛奶公司同怡和㗎

百佳有易賞錢使鬼理佢隻煩膠yuu 咩....

yuu = 藍店認證 (怡和)

咁都俾你諗到呢條世紀難題
諾貝爾市場學獎 等緊你

講你就講啦

你睇清潔邊個搞yuu先

百佳有易償錢, 重要yuu 黎做乜

答你呢件弱智晒鳩氣

yuu成個支付寶二代咁 一睇就知藍

你應該問點解扑野家唔join yuu?

人地笑連仔唔係冇原因

因為YUU係怡和系商店搞嘅計劃, 同埋恒生張enjoy card都係針對怡和系有優惠, 而百佳係誠哥系, HKTV MALL係WIKI WONG, 自然無佢地份

HKTVmall 已經有citi credit card

Yuu=怡和=撐警=藍店

個app冇位罷佢地個logo，所以冇搵佢地join

連登仔都幾多係不學無術

共產黨咩吊你
個個都要入

我亦都因此咁,特登申請一張

冇諗過用咪冇跟咁貼
24小時上連登咩

HKTVMALL同CITI合作WO。

用下你個西腦

百佳易賞錢都已經搞咗好撚多年
仲洗乜要yuu 倒自己米